荃灣區議會主席同弱智冇分別

講野口窒 不知所措

樓市大革命#292534:
5個月前開AC, 全部POST 係反送中放負能量
請善用不推文回覆

五毛閪